##### Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

***

доречним буде використання такої конструкції для перехоплення помилок при взаємодії з користувачем сторінки. можливо неповне введення даних до форми, недостатня кількість символів при введені даних, валідація особистих даних (pass, email, вік)... 